En toen om de verhandeling te veranderen, begon ze het huis en de bewondering te bewonderen 136 => 'Meubels', Dit exemplaar van de Miss Steeles was genoeg.
De vulgaire vrijheid en dwaasheid van de oudste liet haar geen aanbeveling, en zoals Elinor niet was verblind door de schoonheid, of de sluwe blik van de jongste, naar haar behoefte van echte elegantie en ongehoorzaamheid verliet ze het huis zonder enige wens om ze beter te kennen.
Niet zo de Miss Steeles.
Ze kwamen uit Exeter, goed voorzien van bewondering voor het gebruik van sir John Middleton, zijn familie en al zijn de verhoudingen, en geen vrekkige verhouding werd nu uitgedeeld aan zijn markt neven en nichten, die zij verklaarden de mooiste, elegante, volleerde en aangename meisjes die ze ooit hadden gezien, en met wie ze waren vooral benieuwd om beter bekend te zijn .-- En te zijn beter bekend dus Elinor vond al snel dat het onvermijdelijk was veel, want zoals Sir John volledig aan de zijde van de Miss Steeles stond, hun partij zou te sterk zijn voor tegenstand, en dat soort dingen intimiteit moet worden voorgelegd aan, die uit een uur of twee bestaat samen bijna elke dag in dezelfde kamer.
Sir John kon niet meer doen; maar hij wist niet dat meer nodig was: samen zijn was, in zijn mening, om intiem te zijn, en terwijl zijn voortdurende plannen voor hun bijeenkomst was effectief, hij twijfelde er geen moment aan dat ze werden opgericht Bevriend Om hem recht te doen, deed hij alles wat in zijn vermogen lag om hun te bevorderen niet te redden, door de Miss Steeles bekend te maken met alles wat hij wist of veronderstelde de situaties van zijn neven in de meest delicate bijzonderheden, - en Elinor had hen niet meer dan twee keer gezien, vóór de de oudste van hen wenste haar vreugde over haar zus die zo veel geluk had gehad om een ​​overwinning te behalen op een heel slimme prestatie sinds ze bij Barton kwam.
